有冇人明躁鬱症患者嘅感受 長文

我上年10月左右確診開始食藥
個段時間係躁期
每日都好想打人打死自己
情緒會過分激動
無意之中知道咗個中同偷我IG啲圖又笑又唱 講啲好難聽嘅嘢
其實好小事
不過我幫過佢好多 大家又出生入死過
佢係我同男朋友面前成日話一定要着長長久久好祝福我哋兩個
背後又另一番說詞 笑柒我哋兩個做gym減肥
知道咗件事之後其實幾嬲
之後打電話過去想要番個解釋
佢即刻發爛渣屌返我哋轉頭
覺得好委屈加上嗰陣時病發要keep住要食鎮定劑瞓覺
其實佢已經唔係第一次咁樣搞小動作
俾埋落台階佢佢竟然屌返轉頭
其實屌我都算 但係無啦啦屌埋我條仔真係黑人？
理直氣壯話係同一個圈子裏面啲人錫住佢叫佢唔使道歉
頂唔順係IG公審咗佢
不過衰戇鳩唔小心爆響口佢係狗仔
然後原來佢老竇死撚咗
其實都幾後悔
同時間都斷絕左同嗰個圈子嘅人來往
覺得佢哋又話會幫我又叫佢哋唔使道歉唔使理呢啲動作好虛偽
之後我又睇到佢同其他人作故仔
話佢自己一早到認咗衰仔又道左歉 講到自己好無辜
又攞我情緒病做藉口
屌係我有病有問題
真係好撚難聽
冇諗過有情緒病會俾人咁樣屌

搞到而家個圈子啲仔覺得我人格有問題
話唔想再同我呢種人品嘅人交往

而家有啲自責
一方面覺得嗰陣老母跟咗佬走 阿哥坐監自殺未遂
講真我嘅情緒真係好大問題 唔小心鬧咗佢老竇 躁鬱症會影響自己決斷力 覺得真係自己問題
一方面覺得佢哋呢個圈子好變態 點解可以永遠縱容佢
佢試過溝自己兄弟啲女朋友 又笑自己兄弟啲女柒 成日挑撥離間
我已經唔係第一個俾佢笑嘅人
我自問中學嘅時候好肯做搞手 佢嗰陣時溝唔到女要傾心事嘅時候幾夜打過嚟我都肯同佢傾
點解我做咗九件好事做錯咗一件事我就變咗千古罪人
佢做咗九件壞事做咗一件好事 佢就變成其實都係唔錯嘅人
我諗唔到究竟係我人格有問題
定係我情緒病問題
定係我唔適合係呢個圈子生活
覺得好委屈又好辛苦又好自責

暫時遠離呢個圈子先啦
無謂見到佢地又令自己情緒咁波動
比着我我都會屌9個fd 明明係佢假係背後講人壞話
同男朋友去做啲開心嘅嘢～
屋企方面未必係你控制到嘅嘢
記得記得千奇唔好blame自己
你都冇做錯點解痛苦難受嘅要係你自己
我都有食緊depression嘅藥
雖然個病唔同但係我諗我都會明你幾辛苦下
真心friend係你點屌佢哋 佢哋都唔會走 反而會陪你捱過
世界有更多好嘅人啊
祝早日康復 活得舒服開心最緊要

Thx
佢哋以前都係我好重要嘅朋友
冇諗過佢哋咁對我
我覺得係先撩者賤
但係佢哋覺得所有責任都係我身上
釋懷唔到而家日日都失眠

Say bye to toxic people
真心講唔覺得佢地當你係fd咁⋯⋯
唉 失眠好辛苦
醫生有冇開安眠藥個類比你食啊？

有吖 咩都要食 血清素鎮定劑安眠藥都要

想問情緒病停鎮靜劑有無咩後果？
我屋企人唔知抑鬱定躁鬱
之前睇私家但藥費貴 停咗無睇
而家佢好似嬰兒期咁
少少事就叫、發脾氣、喊
無嘢搵嘢嚟嘈、好敏感
我都被佢搞到好辛苦

啱，但真係唔易
人走茶凉，好多嘢冇哂